香港自主權移交，輸足咁多年，從未贏過

今次有少少希望，要團結一致，以消滅港共政權，要有普選同清算所有賣港賊